小弟住屏山圍村既...請聽我一言

近排好多風聲流料叫大家唔好入村
又話咩會吹雞成班黑社會黎
真實情況如下:

1. 今次外區唔會參與, 因為大家都知呢鋪玩大左
再派人俾人影到既驚影響自己本身既生意

2. 有份派人出黎既村長/頭目大部分著左草, 佢地屋企人都係

3. 其實每條村單計成年男姓村民大約50-100人, 唔同村唔同數字
而大部分都係50+既阿叔, 少數後生, 但都唔係睇少呢班阿叔
佢地力氣上會比較大, 請善用體力值上既優勢迴避拉打

4. 外面D人以為18鄉好團結抗外, 其實內裡大把黑吃黑鬼打鬼
村同村之間都互有唔妥對方, 唔好以為真係會互相支援
同埋村長都驚抽人去幫隔離村, 自己條村真空左任人搞
講左星期六都係主力守好自己地盤, 幫唔幫其他村睇情況

5. 有人話燒𧙥堂屠村, 燒𧙥堂我冇意見, 本身對傳統野冇乜感覺
屠村就諗清楚, 搞出人命就民意逆轉
村長已經叫左727唔關事既全部留係屋企, 基本上出得黎既都可以搞

6. 到底到樣分工你地要分配好, 因為差佬一定會幫拖(本身好多係圍村人)
最基本兩條戰線要應付, 勇武同和理非要配合好

7. 其實好多村都唔妥何君堯, 剩係玩到元朗人心惶惶唔敢出街
做唔到生意樓價跌都大把人想郁佢, 唔排除個別村民會放水
勇武做野時目標要清晰, 唔好搞錯搞著支持你地既人

8. 果日我真係冇辦法出黎幫手, 俾人認到我係你地果邊, 我屋企之後實俾佢地搞
我唯一可以做既就係鍵盤戰士, keep住update你地動向, 同埋話俾你地聽內部情況係點

最後, 祝各位萬事小心, 開心野餐
一齊去, 一齊走

屏山黃C村民上

其實大家可能係想幫政府手。拆地起多d公屋姐

727有幾多條村會派人出去搞事？

18鄉其實係咪好多人當差？上至警司下至pc仔係咪已經滲透曬

叫你條村嘅村長投誠參與反黑遊行同派水
咁咪唔驚畀人屠村囉

學侯強出黎派水帶路啦

實際數字俾唔到你
暫時睇落大部分係保護好自己地盤先
仲有一樣要提你地
千其千其千其唔好落單
村入面好多巷仔, 對出面D人黎講睇落去好似一樣

D老野識條鐵咩
個個剩係諗點樣保住個丁權
有知識果班搬晒出去住

咪扮可憐啦

同佢地講出嚟遊行先保到些少丁權
如果唔係等香港建國/中共治港
齋都冇得剩

各自努力

師兄果日件事之後果日夜晚 我見到有幾部警車泊左係屏山入面
係咪保護你地？

千祈唔好交幾個有份恐襲既人既地址出黎

而家先知驚

村長已經叫左727唔關事既全部留係屋企, 基本上出得黎既都可以搞

識個廈村人，佢都話有錢有學識嘅基本上都唔係村入面住，淨係嗰班全部都係後生不學無術，撈偏嘅多

幫手諗下幾條撤退路條( 無論係黃昏前 定入夜後)

最好就負荊請罪
咁班人想燒村都谷住道氣冇得燒

學下侯志強咪幾好 搞到要著草為乜呢

盡量入夜先好散，唔係一定有一落單

無圖，你話你住山頂都得喇

侯志強都識做咩

留名

第一p牌
第二同意人燒祠堂

負皮

通常會點俾人搞返你屋企？
係你門口起過山車？

樓主兄弟你都小心，我地需要你

放張地圖出黎 畫條逃走路線
快閃突擊完即走

樓主有丁權?

手足你小心 隔黎我話個圍村妹成班狗公屌我

侯志強同發叔個仔都好唔妥何君堯

推

其實你地起晒班仆街底，佢地屋企人爆晒光，短期內我估計都唔敢攪事，畢竟家人就係弱點

連登仔岩聽就正皮 唔fact check就當人自己友

唔岩聽就話人係3毛 分化 方向正確 咁多年都無變

如果無講假，多謝你
但有無方法證明呢？

我指你身份

咪撚講fact check呀 我話fact check圍村妹比人屌到飛起 一講圍村就當正自己友

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

我依家食緊飯回得慢少少
話我P牌既起返我底
我4月member兼長期吹雞上前線
只係呢鋪我冇辦法勇武
有人問如果見到我係你地果邊會點搞我屋企
輕則行過俾說話你聽
重則玩屎玩尿, 通常尿多
我出去夢遊完例牌換全套新衫先可以入村
你地要屌我P既我都冇野講
不分化不割席原來一個P字已經可以做到

up

拎個住址證明先啦p牌仔

終於有返個正常少少嘅資訊post
出面實在太多分化post

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

下？

多謝消息提供

Push

1. 咁你等比人燒完村掃你場, d 人睇下會唔會自覺玩大左啦

燒祠堂無可能唔禍及無辜
睇定啲先

收到

感謝

純粹見台中有條彩虹村 我都想係香港整返個

萬事小心

入夜唔怕落單？

無事，大家戰友，今次出唔到下次出，有排抗爭

入夜

有冇證明?

Respect

推 靠ching報料

真心各位連登仔自己諗清楚每一個po

記住唔好相認呀

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

逃生路線呢樣野...
坦白講我諗你問十個村民點出市區
九個都會答你一係自己渣車一係西鐵
所以到時候有車隊接送好緊要
行大馬路坐西鐵就一定要齊上齊落
一落單係十分十分十分危險

仆街紅衛兵年代

齊上齊落

想相信樓主

但問小小野

達德中學門口有咩特別

& 多數人入去做咩

本身圍村文化就係要跟大隊, 冇計

收撚柒皮啦

入夜前，打錯

唔好入村喇，盞俾藉口佢哋郁你，克警食花生睇戲

圍村仔表示全部都真

唔妥何狗果日又百鳩幾人出黎打街坊

可唔可以放有份攪事的村長list比大家

佢地上西鐵打路人 大肚婆 老弱婦孺

邊撚個理佢地感受呀

屌你

梁福頭呢？

希望你地對準個目標啦！目標係黑呀！ 唔係村呀！你班撚樣醒未呀？

最正常有道理既分析

比隔離村屠村

唔洗試我喎巴打
久不久有班傻仔入黎想撞鬼
我地細個都有入去玩
我可以話埋俾你聽我條村個村公所入面有健身器材
勿起底 thx

有無可能約法三章，示威者不入村，圍村佬不出村？

侯志強上水o個頭架喎

達德咪靈探
相傳有鬼,大把後生仔去玩撞鬼

你地經常抱住一個觀點
就係全部圍頭仔都係無文化
全部都係黑社會
其實好多90後都係黃C
只係因為屋企人+村係藍C而唔敢出聲

感覺到樓主唔係帶風向，因為有識人住圍村既都話拆池塘其實冇乜感覺，大不了再起過

呢個post 講既野岩聽好多

梁福頭同侯生咁熟

巴打自己小心
有朝一日可能可以殺佢地片甲不留

721南亞係外區架
屌你求其一個村外人行入村都已經俾人問
你覺得會有南亞佬可以入村住?

Lm

小學生 D 講
入村前真係點人數
整張 google spreadsheet 入村前 tick 自己個名，走時 tick 多個
分隊入村不斷更新同通報自己隊伍位置比其他小隊知
互相確保冇盲點
最好有一小隊可以係高點遠距離觀察，有事故必須要用最近時間通報各小隊
確保緊急逃生路線同必須對恃時行動，同點樣各隊互想支援

唔使灰心嘅...我都係P牌....

真

多謝巴打情報

其實攪唔到攪事個班唔緊要
當然最好攪到
但最緊要係我地有表態
唔會因為啲村惡而唔攪返佢地
同埋叫返啲和理非出反黎遊行
話比大家聽遊行係絕對安全既
唔好驚啲白色恐怖

比錢請，，同埋警察比着數班白衫，調轉黎講，假設你係古惑仔覺得吸唔吸引，有得威又有蘇

各位元朗還有良知的原居民請大義滅親吧！！！

佢哋間屋著唔到草咼

話入村比人打死既收皮啦

屏山個位咁尷尬
有咩事上黎
天水圍同元朗要幫都難
正常都唔應該去

why I trust you?

你班新界牛屎佬小心屁眼

【為免祠堂被拆】，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋！

講比你啲叔伯知，佢地點諗？
會唔會派人做代表認錯？或者割席？
同

有乜戰略提供？

有冇地圖?

正常黎講，，佢個邊應該冇你地咁多人，係贏地形

總之我認為唔可以留守 今次機動性為優先 衝完就閃

刀有幾把, 多數鐵通
其實大部分村公所都係一個mini武器庫
點解長期入面有人打麻將
一 for 睇水
二 for 除時拎架餐

唔係好明 點解唔搵親戚/酒店住一日
知有人黎咁搞 個日比錢我都唔係屋企訓啦嘛?

呢d post 先要推

其實乜都假，，最怕係比人攪屋企人

你估嗰日有幾多人擸刀出嚟

樓主覺得燒祠堂意義大唔大

其實樓主講既野都係咁上下 岩聽咪聽 一手消息點fc呀

你點收風point 2, 認真問。
你講嘅野太 General 。

達德中學出名猛鬼我老母都知啦，不過願意相信樓主同路人

全po重點

呢個亦係元朗人傳統特有(on9)既思想 - 保家衛國
唔係講笑18區女姓搞個比武大賽我落重注元朗區

信任係建基於懷疑ge，你都唔想你手足on99係人都信la

社會垃圾先當差 有眼你睇比人起底個D中學就係飛仔
而邊到最多社會垃圾? 圍村囉

多謝你巴打....今次我地行埋你果份

BTW 有大件事記得開post通水俾我地知

南邊圍一直好多南亞
出面個球場個冬菇亭係到開藥房

我意思係村長梗係唔可以勸人走啦
但唔關事 租屋/理智個批重唔諗住 有咁快走咁快?

元朗市民支唔支持我地反白色恐怖?

點解到依加都冇人用無綫電通訊....鴨記果D 409Mhz機唔使牌合法帶出街..百零蚊至幾百蚊

收唔收到風數字同和記會點對付727，728入去嘅人？

我老死已經返左大陸避
佢老豆冇派人但係報紙寫佢有
所以都避一避先
唔好問邊個, 可以唔信我

跟本班圍村佬驚到仆街啦

今次黑警一定會出手,一黎入面圍村佬多,二黎可以有藉口話自己因為21號做得唔好所以今次派多D人

呢幾日 開始多村民上連登

入夜夢到大家食糖水 722有開果間

暫時未有, 有時我都係靠我老豆老母收風

可以起左我底先懷疑
instead of 懷疑左先

咪撚戇鳩啊，拎個住址證明出嚟咪即係捧佢去死。

係支持既係村口掛返啲野支持

係, 好撚多
元朗當差姓鄧既90%係圍村背景

成日都話啲人著左草，
有無人知佢地住邊，拆祠堂唔鍾意咁不如鏟平佢地啲狗竇，反正無人

多謝，巴打小心

我知道一個係

玩火好難控制到
各位自己諗清楚當日香港咁多紀律部隊得消防肯幫手
係咪想連佢哋都失去埋先

絕對係，，如果想斬死我地，佢都唔會堅持申請唔比我地入啦

村中黃絲比例如何

唔好講廢話,革命軍來不帶路,視作匪論

呢種短距離小隊形式，walkie talkie 其實係適合呢種情況用

警務處副處長都係圍村仔？

屌 直播笑佢何妖比人拆墳

燒你老母村呀，燒黎冇用，自降自價。

今次係和理非回合

係撞鬼同打war game

追蹤你先 當日有咩報個料

南邊圍果邊聽過有南亞
但其他村都十分少
唔排除到時南邊圍既南亞會出黎
不過人數亦唔多
但我肯定其他村唔會有幾多南亞出(除非外判油尖旺)

第三點
其實體力力量都唔係話輸
最主要唔會好似班黑出手咁狼咁狠

侯強旨在做山寨王，有錢賺唔理你出面點

我覺得我地勇武巴絲比南亞仲猛

光復香港 時代革命

2:8 或 1:9

我比較擔心既係交通問題, 如果大馬路被我地佔, 元西又有白衫人搞事冇鐵可走, 巴士西鐵都出唔返九龍香港, 得返安寧路同教育路啲K車可以搭, 輕鐵又驚水邊圍, 屏山既白衫上車打人, 交通係首要問題

利申 天水圍人

圖加Google map location

作為新界人, 都有同d 後生村民接觸過
好多有學識既都係黃絲
都係個句, 唔好搞祠堂/屋企
呢個可能係唔少人命根
我唔想見到因爲大家一時衝動搞到輸晒民意
所以打到d 鄉黑仆街好喇

大推

最後....最好唔好入村啦....危險呀.....另外果班白衫比多方面追殺(警方/傳媒/街坊/對家)...又冇錢收...應該會匿係附近岌野影相...所以要好好摭面...

多謝好意

你當係啦 總之今次會係一打二

我食埋個飯再盡量覆

村民都係香港人的一部分姐
平時唔通成日利申村民咩

在下disagree火攻（disagree燒呢樣燒個樣），咁樣民意一定會逆轉，不利我們。

侯志強黎到元朗都未必返到去

仲收到咩風 講埋出黎

根本鄉黑有人係做狗
鄉黑警同一班人不為過

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

點都推一下 一子錯滿盤皆落索

agree
如果幾大社團出手，真係入去個班未必出得返嚟

我嘅諗法係入元朗唔係為報復，講真，721有份打人嘅好多都著晒草，入村搞事冇乜意義！假若入村搞到啲唔關事嘅居民，咁我哋同無差別傷人有咩分別？

光復元朗係展示比佢哋睇我哋無懼黑勢力，唔好以為打完人，我哋就會對元朗卻步。
我哋係要話比所有元朗人知我哋全香港人都與佢哋同行，比佢哋知道一方有難八方支援嘅團結力量。

記住不要誤中副車！同時要保護好自己同身邊嘅人，要齊上齊落！

唔該巴打
鍵盤戰士都可以武運昌隆

基本上係鄉黑代理人

我都唔太讚成玩火
唔係因為呢啲, 係驚玩火燒埋自己友咋
就算唔係失手燒到自己友, 點著晒之後俾狗趕全部人亂咁走人撞人一陣燒撚著, 俾狗趕到背面係火咁圍住都GG
要知道到時最多人既無意外都係我地

驚都冇用啦，太遲！

巴打留記號唔搞你間屋,其他個D我地幫手拆僭建~~

我諗幾可信
推

屏山 即係高佬和果個

有無收到咩風

何君堯差人錢單新聞是唔是真

有無證明係圍頭仔？太多鳩噏

會唔會狼死 引人入去之後 埋伏係屋頂倒滾油 掉磚？

d 料感覺堅堅地，但你作為村民，竟然話對被人燒祠堂無感覺，真不解...

鄉黑有機結合問題由來已久，要光復都要非常長時間。各位要判斷走去搞d 普通村民、佢地既祠堂係咪正確，達唔達到我地既目的。

當然，我相信我們本質是善良愛香港的人，不是有人口中的暴徒。

唔通樓主影自己屋企比你咩
呢啲信唔信自己判斷啦

請人唔駛錢咩，，，黑吃黑，鬼得閒聯手，其他區恨不得你收皮進駐

已經同村長講左
樓主自己同佢解釋

呢D你要問番南邊圍既人

之前新聞有個南亞0 gear硬食椒都冇反應
D狗局到要開槍殺撚左
唔好睇小

咁做既話
轉個頭 巴打 已經上唔到連仔

諗起早幾年有個講南粵簡史嘅post
話南粵鄉村家族觀念比北方更加華夏
以前清末民初打土匪海盜山賊，打鬼佬都係好勇

少少share

你條村有冇比錢請大陸佬落黎？
如果冇 知唔知邊條村有？

其實何妖引清兵入關, 劉皇叔收尾個幾年就係比呢條友激死

點解佢個派d 人仲忍得佢落

襯佢呢家病, 點解唔收佢皮

你估計打完後 黃絲數量會唔會增加

幾萬平民 大血戰 個政治後果
佢地要自己諗下

有一個人叫成濟 殺左曹髦以為自己會發達

有咩死位
係收唔到data？
In case 有人落單

叫佢地加入向政府施壓陣營 有無可能？
唔係港獨 只要一國兩制下本應就有既真普選 解決民生積弊

體能意志比我地強，對住呢啲人，一定要比佢更癲

呢個old news啦

候強話有錢佢拆埋祠堂都得

唔好以為佢地真係咁傳統

d 傳統節日都係用黎分豬肉

無錢你睇下有無人去掃墓

分分鐘長期都唔敢搞事啦
再出嚟搞事隨時有人接佢啲細路放學
屋企人護得一時 護唔到一世呀
何妖 老豆老母死咗都畀人 打就知咩事
得罪人民都係冇好結局

呢D POST未正路囉
下下中計一定要和理非真係乜撚都唔洗搞

好多, 本身村入面signal已經唔係好
就算連埋wifi都唔係特別好

有d 建議
如果入村會損手爛腳又可能失民意
不如搞佢地d 收入來源好過啦
元朗有條街好多大陸雞佢地經營緊架

會，，以前收數，條友話冇錢還，一話攪你屋企人，通常佢都會想辦法籌旗還錢，

尋日劉業強雖然都係講d 仆街野
但佢算係思想開明d
平日d 牛屎佬最興講以前抗英抗日 (其實抗唔到)

尋日佢都話呢d 係好耐之前既事 呢家唔同左

推返佢上去好過何妖啦

lesser evil

哦

如果叫救命 🆘可以 點
可以用咩方法

多謝巴打
但唔好為左證明自己而自爆自己野
因為呢排好多人 被查到
唔想任何一個巴打出事

唔洗既 ， 叫d公公婆婆係村口乘涼吹水，我擔保勇武手足唔會欺負老弱婦孺，仲會做到Fds

真係唔小心落單左 有咩自保方法？ 但求盡量全身而退

照巴打咁講 其實南邊圍 只係因為近西鐵站 所以出左名 而唔係大部分白衫來自南邊圍？

「2. 有份派人出黎既村長/頭目大部分著左草, 佢地屋企人都係」

你個人會唔會覺得係中共一石二鳥 過橋抽板之計
乘機打擊圍村勢力

連登仔係咁，大是大非就正路返

建議你地,怕事既話,最好係屋企貼下反送中,支持調查黑警,扮下野都好!

佢地拜金唔比家用係一件事，甚至唔關呢次運動事；南邊圍有黑底打人，佢向法律負責，拉唔到都無計，社會日日都有；但如果我以暴易暴，走去搞人祠堂，傷害晒全村人感情，就係另一件事。 個人覺得咁樣唔正確，更加對運動無幫助。

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

721入村果班好多唔係南邊圍架

亦都係盲目跟大隊作風
先可以係當年政府手上拎到丁權

無 入左村落單只可以跪地道歉

後生一輩既圍村人對傳統習俗冇太大感覺，正如後生都好少拜神

咪玩啦樓主都話驚自己屋企俾人搞你仲要佢share location

蘋果話最多兵力既村落 係廈村 200人

樹大有枯枝，唔會全部係衰人，認清目標行事，否則與差別恐襲嘅恐佈分子無異！

727香港人團結既時侯

多謝樓主先

咩都假，，當日一定要保護好身邊所有女性

我細個都係住屏山，對面屋成間都南亞

坦白講預俾人打到得返半條命出黎
死就唔會死既, 就算係爛仔都驚搞出人命坐一世

我會鼓勵大家以他人，準確點係一般村民既角度，去理解下感受下。

推

想問樓主，WhatsApp 流傳果啲錄音有幾堅？點解流到出嚟嘅？

同埋最後點解星期一唔劈？

你睇返我d post
我係全力反對27號入村同搞人地條村

只不過我講事實 但班友會用呢樣野做借口搞返我地 所以無謂

真正care 個祠堂既人 點會打平民

兩回事啦，呢次係中聯辦order ,佢地收錢開工 點知撻晒Q～ 搞到大撚獲～ 變左助攻～ 不幸中之大幸，跪地個位手足可以話忍辱負重，個個畫面震驚全球

佢地啲老餅咁迷信，都唔會斬死你啦，殺人好大罪孽架

好撚on9次次儀式搞場大龍鳳又冇得出街

推
值得參考

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

睇黎真係要walkie

我諗 和理非 去
都十分關注 有無條安全路線
因為都驚有 婆婆 伯伯 去
唔想距地出事

巴打 有無建議
可以保距地

有無法子 可以拉攏村民
如果距地肯幫手睇睇
大家都會安心好多

怕被人搞家人就唔好成家立室，獨撚無敵，專搞鳩佢老婆仔女，黑社會，屌佢老婆。打老人，打大肚婆，打女人，成班元朗畜牲。

有冇d逃生路線圖咁嘅野可以睇下？

唔知你邊條村, 其他村有一兩個唔出奇
我果條 0 南亞佬, 一個都冇
試過之前有人租俾南亞佬俾全村人屌到飛起
勿起底 thx

咁有無鄧炳強祠堂既消息？

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

老黑走撚晒?
去邊度最多?邊度先揾到佢哋?

係咪 如果係外人
著咩色既衫 都會被打

其實距地係咪連老弱婦孺都照打

黑社會根本就一班無賴黎，，以前出黎行，見唔少，，多數好噁心，

手足 多謝你先 唔好灰住 大把人因人廢言 唔好擺上心

有冇打到老新個老婆就唔知
但我有問過其中一個老新朋友
佢話的確有吹雞
但最尾咩原因成唔到事就唔知
可能果段錄音太揚

雖然應該唔會用得着
但係認路唔可以靠屋number
全部唔跟次序，一間56隔離可以係101

不無道理，黑還黑，利益行先
搞到自己生意，邊個都冇情講

喔，現在明白了。你都係想比資訊，謝謝。

唔，一個人點解會壞，有好多原因，黑社會唔係個個會打平民，打平民既人唔代表唔孝順～人係好覆雜～～

入夜我地同盲左冇分別喎，入夜先走你玩鳩我咋

G持
利申 識樓主真人

唔好出街保平安, 或者去你度

祠堂對後生的確無乜感覺
但係老一輩愈藍就愈有感覺

P +1 就係鐘意P。等你地用下腦 自己諗清楚
我都係個句。各有各做 都會係為左其他手足著想咁做～

push

絕對唔可以入夜後先散，如果唔係我驚你個頭都唔見埋

有咩建議俾怕死嘅和理非

夏村 同 水蕉新村 同唔知邊條村

3村有份

究竟強強幾時會俾人搞唔係佢老豆佢真係屎都冇得食，做生意成日俾人昆到錢，一啲一啲咁昆

天黑前回家

上面重有巴打話搞佢地啲場
好勇

非常人要用非常手段， 我有心咁留嘅，等啲大佬睇下後果

知唔知721邊幾條村有份出人？數目如何？

廈村200人

黑社會同你講最後通牒

其實真係好多 人睇連仔
亦都有好多老人家睇
所以真心希望大家出既資料 內容
都可以 真確
因為我驚伯伯 婆婆 會分唔到

如果有危險
真係唔想伯伯 婆婆 出事
因為每次去遊行
都會見到一班熱心既伯伯 婆婆

我唔想我地個日保護唔到距地

有無方法 可以保 伯伯 婆婆

立刀開炮 提提水， 棍佢地就食慣

南邊圍d叔父都好撚緊張，日夜有人輪更𥄫住村口，

仲有幾件兇神惡剎既白衫睇住出入人士

你掃佢場，，咁你就變埋黑社會
可以玩陰，舉報

已經係百尻幾年前嘅事啦
依家班牛屎佬，為咗錢大肚婆又打，阿伯又打，保護細路嘅都照打
保家衛國？食狗屎就有份

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

你地主力負責差佬好過

去拆一樓一

緊張，，即係怕囉，有架生應該都係想自保

坑頭，搬走果時都未有華嫂
Btw 打個招呼咋，唔好俾人起到

唔關事既村民晾黑衫係窗邊門口有無用，如果大家有共識。

光復香港
時代革命

村有無存放過量石油氣？
(有就報消防)

本來傾好每人幾錢？
而家有幾多人收到錢？

你係屁股寫住 我係黃絲
就可安全

推推

夏村個地形仲要難逃走

西鐵站行過去應該3-4個字

另一條路行上面去天華出返黎

再另一條路入村 仲危險

利申，本身都係P牌

咪撚理啲口賤白痴
有道理就聽冇道理就咪理
連登係咁TG係咁
邊有咁多前提
TG連係咪P牌都冇得知
本來就應該同一原則

我知道有人準備左一袋袋的便便招呼佢哋響祠堂嘅祖宗十八代

叫咩 口號
著咩衫
會令 村民會覺得我地比較善意

因為真心唔熟元朗
咩村都分唔到

樓主 可否比條徹退路線 同埋圍村狗戰鬥力如何

多謝巴打，萬事小心。希望連登仔唔好做暴徒

其他村地形我唔係太熟
逃生路線真係俾唔到咩好建議
加埋本身唯一離開元朗既交通工具係西鐵
好似我村口行去西鐵站都要15分鐘
你地撤退既時候做好1212
提防其他村見你地走果陣執雞
一定要企好陣形
(雖然我懷疑冇錢收既情況下有幾多條村肯咁做)

者係何妖人身安全......

想知班牛屎黑警士氣同佢地圍內氣氛點

依家要爭取鄉紳切割中共
唔係復仇, 唔入村唔搞事
對件事先有幫助
樓主代表到班大粒點諗?

咩叫負責差佬？
你指有咩事發生就幫手報驚？

喔, 果邊

呢個資訊有用

鄉黑食屎啦

冇用
1. 本身家家戶戶都有黑衫
2. 90%圍村既家庭結構係 父母 = 藍 仔女 = 黃 (只限90/00後)

起碼今鋪要派糖水啦(都未掂)
打女人 打大肚婆
又揸波 又打到骨折
眾志有個仲爆腦 入咗腦神經外科

我都係咁... 出面D人唔明我地圍村黃C有幾辛苦

多謝ching
大家一齊努力！

呢幾條村既位置都入冇嘜路走到入去都要經過其他村，真係唔好入

樓主 不如你講下點樣先可以令何妖收皮
呢場運動就算贏唔到都要d 仆街身敗名裂

坦白講你地行入條村
大部分村民就算唔關事既
都會有種地盤被入侵心態
元朗傳統(on9)心態

掩護勇武行動囉

唔係, 但有人放水俾''古惑仔''入去搞

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

貼張住址證明先啦

圍村內 = 冇任何安全地帶
西鐵一down左你地就俾人困住打
一定要準備好車隊

所以夏村真係易守難攻

除非揸車 經去深圳灣條橋落返夏村玩速攻速離

玩還玩 真係唔好搞人地祠堂
斬人都似

多口問句，八鄉係唔係有好多南亞？

推，請大家冷靜對準政權，今次目標係反送中，反黑勢力，反官警黑勾結，完全唔需要燒村拆祠堂

唔入村，，係咪佢地唔會主動出黎招呼我地

樓主覺得燒/拆祠堂有冇效果

我最怕
1. 本身圍村都係深藍, 驚有一兩個EQ 比較低既圍村佬拎刀出來砍人
2. 黑社會自己藉遊行搞敵對勢力, 嫁禍比遊行人士
3. 中聯辦落ORDER 自己放火燒村

樓主點睇

加油, 幫推, 個日要理智同團結

+1

真係唔俾十幾萬人走，佢哋自己第一個收皮啦
沙田咪就係走唔到先愈圍愈勇囉，連和理非都唔反

其實村與村之間經常都有D晒馬場面
多數都係出棍+鐵通非尖刺型既物件
刀都好少出, 唔係冇出過不過少
勇武準備好防具用拉打戰術磨佢地體力為主其實夠做
有盾最好

你地有冇炮其實

但係村係咪有講明
只要我地唔主動搞佢
佢就唔搞我地先

YES.
但南亞除非佢地大佬order否則唔參與

如果有巴絲 真無柒到 行錯路
唔小心入左村
可以點 ？

我有朋友租八鄉村屋
佢話個業主雖然個心係黃絲撐學生
但投票都係會照投何君堯
因為何君堯幫佢地爭取左好多丁屋丁權既利益
其實係咪有班人係同呢個業主情況一樣？

唔好咁做
正常人都反感

想問下墳墓單野係咪真係影到搞墳墓班人嘅相?
同有無收到有咩進一步行動
唔該晒

基本上係

照咁睇如果唔入村班圍村佬其實都唔會搞你
但我已經可以想像到遊行完好多人會為喺南邊圍出邊嘅空地聚集
之後就噴牆同掉野
當警總咁圍

你覺得咁樣班圍村佬會唔會出嚟應戰

沿住馬路都有幾個位入返天水圍 大約有四五條橋可過臭河返天水圍 但一條橋闊度有限 唔適合上萬既人出入

廢中廢老會好大反應
好似我咁後生果D通常wfc
燒完咪起過新架囉

除左水喉通同藤條 白衣人會唔會出狗同老牛?

1. 絕對有可能發生
2. 答你唔到
3. 未聽到有人收安家費俾人燒屋

留意個引號, 我唔識加密

agree 黑社會我地係要反對
但係開片嘅野留番俾d狗 同埋 第二條村做
保護好自己就夠

所以侯強真係學精咗

樓主有機會真係要同村頭講下呢個和事plan

村長已經叫左727唔關事既全部留係屋企, 基本上出得黎既都可以搞

OK

我諗佢今次冇諗過搞到咁大
聽返黎就係本身只打黑衫口罩人
因為我地收到既msg係 唔好著黑衫同唔好帶口罩
(開頭我都以為係D叔父9up)
點知有班外區既入到黎見人就打先出事
本身何妖係新界都多親家
只不過係佢多老黑撐
但今次之後好多新界阿頭都唔妥佢
覺得俾佢洗左獲, 依家仲要俾人吹雞入村搞
佢既政治生涯已經完左
係睇有冇阿頭嬲到要郁佢姐

叫村長出黎傾計 叫佢交出幾百個人名

冇見過/聽過
其他村唔能夠100% sure

冇侯強個年齡咩

其實我覺得發叔個仔呢個位真係跳出嚟學下侯強

一來贏到地位

二來踩多何妖一腳

三來做到實事，對得住死鬼咗嘅發叔

冇, 從來都冇講過你唔搞佢佢就唔搞你

我無野講

果幾個古惑仔點

be water
隨機應變，靈活變通

點睇 隔離個 now post
/
以下係消息者同我講佢尋晚發夢嘅夢境

727當日明面上唔會有解放軍出動，因為中共唔係想收香港皮，香港對中共仲有好大用處，但係面對無日無之嘅示威中共已經失去耐性，而且社會風向不斷向示威者傾斜，而共產黨係唔會妥協嘅，所以佢急於平亂

727當日估計會有人扮演白衫牛屎佬出嚟襲擊示威者，今次唔會係打，而係直接攞命，而且更加有好大機會會無差別攻擊記者、救護、市民

咁做嘅目的除咗嚇怕和理非外，仲可以達到群眾鬥群眾嘅效果，事後政府仲可以企喺道德高地，大條道理宣布社會情況危急，剎停一切止威活動，嚴查兇徒等等，而政府除咗贏到喘息之機外，仲有機會以雷霆手段快速捉拿到「兇徒」，挽回些少民望，當然真兇係永遠唔會揾到，而時間一拖長，運動就自然散，之後再慢慢清算示威者
/

其實你唔入巷仔stay係大路係ok的
真係迷路建議搵地方喱, 再聯絡外面D戰友幫拖

平時市區連農牆都大把廢老去搞
今次入到人地地頭, 拎刀出來砍人都唔出奇啦

感謝🙏🏻

區外人多數唔識同蕩失路會有危險

何妖出暗花真唔真？

叫曬佢地唔好出來好過啦,吹曬雞,你一條邨企到幾多人
比你1000人企喺到好未,個日如果有1萬人入來,我喺個刀手都掉頭走啦,真系無雙咩.........成個元朗比白衫收錢個班玩死

南邊圍冇人出嚟澄清，就冇人會知

係囉 如果有人圍村叫喊 貼連儂牆 掛橫額 甚至噴漆或掟雞蛋，但同圍警總一樣唔入去，是否全部都過激？

陰啲陰啲引人燒祠堂？

10個有8個屌學生
仲有1個諗緊屌唔屌
何妖係因為同中聯辦fd底加埋佢把口撚得下人先至上位

邊條村最出力打人？

P

老豆搵仔話有車cam影到
良田村唔熟, 答唔到

由六月到宜家 基本上大家識齊上齊落。就算有時未必做得好好 正苦支那出陰招（沙田 721） 但奸有奸輸

不過727要點做 真係終極智慧測試。如果入村搞大龍鳯 支那同正苦一定係最想見到。

不過721呢單野 點樣反擊鄕黑 未有共識

我覺得可以去南邊圍停車場出邊（好似係公園）砌下路障 同整下標語 連儂牆。如果有圍頭佬出黎嘈 咪睇下點

咁呢個位發叔個仔真係拆得掂會贏好多鄉事支持

下下食老豆老本，真係等俾何妖姦爆

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

未收到風, 不過唔代表佢冇咁做

呢個真

圍村人，我細個果d撈黑既朋友基本都考哂警察

lm

其實好多外區入左黎
不過單計元朗應該廈村(待confirm)

Agree.
睇 Google map 廈村祠堂距離主入口好近 好吸引

其實我係你地 就直接交果堆人出黎 咪一天都光哂囉

有D巴打既問題如果我冇覆到麻煩你自quote多次

希望今次唔好攪咁大,系驚嚇親住圍邨d公公婆婆

搞完會係「最衰都係何妖」
定都係屌示威者

黑警死全家

印象中你地圍村人幾友善

多數村民點睇721元朗站浴血？
又點睇727元朗遊行？會唔會真係覺得啲人係來燒村同祠堂？

邊撚度扮可憐呀
戇鳩㗎你

聽某圍村朋友講話如果27號玩太大就渣車撞人 有冇聽過

佢分享資訊 唔撚係帶風向
你做乜鳩呀

過幾個月等平靜，先搞緊佢地 o 的細路，幾歲果 o 的，推佢地出馬路。好易有意外

pish

廈村再細分幾條村㗎

拆就拆，但殺人就免，燒村會引國際反彈。

唔係我地, 一條村入面可能20個黃C都冇

Btw都多謝樓豬冒住被起底既風險分享咁多資訊比我地

支持圍村去黑化，還我平靜鄉郊 !

講少少

其實圍村人口老化好嚴重
每條村出唔到幾多人係仲打得既
你睇d片咁多阿叔就知

留意下o個晚喺南邊圍出面班人
全部都唔係南邊圍既
係既就返晒屋企啦 洗乜企一晚

我都唔贊成玩火，當晚狗唔拉人根本就係俾時間佢地著草，我覺得村入面大部份係普通村民多，而家民意係我地呢邊，唔想一鋪清袋，當然有人挑釁我贊成武勇，721當晚一路睇直播一路睇到眼火都爆

樓主交50個村民出來再講

唔好再維穩

唔會, 頭先係村公所佢地先話邊個入黎就打死邊個
(quote from 一個8X既婆婆)
不過幾搞笑下

why not both

d黑警入村驚過狗 試過有狗新年入村跟住俾人圍到叫增援再圍埋增援 最後d狗夾住條尾走

祠堂 係門口直入 佢地點樣守？
入去拜會完再行返天水圍

唔覆我

平時熱情好客係真既
一係利益面前同你死過都有

去反警黑鄉
警署唔搞得，黑社會唔掃得，鄉唔入得

不如轉場去金鐘Ｍ記集會啦

廈村係咪蘋果所講 有200個咁多？
點解依條村會特別多人手？

大部分覺得721搞大左OVER左
YOHO MALL果班直頭憤怒
但係727佢又會覺得你做乜要搞佢屋企

老老實實果日隨時幾萬人，佢地幾百條友敢出黎揪過？

佢地喺屋企自閉唔出嚟挑釁，最多咪多幾幅連儂牆

樓主叫唔叫到反何鄉事派學到侯強咁出嚟自己拆彈

冇, 不過留意部分村既旁邊係拖頭場
唔排除有人癲起上黎做得出

今時今日呢

其實會唔會講就兇狠，做就碌撚？

到底邊個拆何妖老母墳

巴打你都小心

因為好耐之前，有啲係澳門賭输錢，而借左錢嘅圍村人，要夾佢返黎收數都冇問題，佢地都好爽快比錢，唔明點解上次個個食衣紙

平時扮friend呀嘛 ，同村民好fd。
三句就唔講政治
圍村人係咁架啦。
不過放火不了 搵果幾個人出黎祭旗咪算囉 我俾佢留一隻腳
記得去參觀下有機農地 如果搵到d化肥就十年既誠信都冇哂架喇
大家識做啦

你地搵人做何妖
我地讓一步唔擾村
大家點睇

程程收檔咪到福頭個仔做囉

你要明白有老有幼，唔想佢地受傷

果邊離我好遠唔清楚了
我近元朗

你先影相，影曬村路線圖就信你

求大家小心
1,要組隊
2,留意可疑人
3,帶齊保護裝備
4,be water

唔好拆祠堂
班鄉黑都係收錢做野
拆祠堂的話可能唔收錢都出黎搞元朗人
要拆就拆背後果個人啦

其實好多圍村人藍嘅原因
因為老一班習慣講完件事就一個傳一個
條條村文化都唔同
有時村同村會話對方不是添
講真727有老人家真係驚有人搞祠堂
衰係衰子孫，
搞人祠堂就真係滅哂成個宗族文化
賠唔到
今次針對都應該係白衫鄉黑，
唔係所有圍村人
對付應該針對事唔係搞到成個村文化

正確
後生有學歷既都搬晒出去
剩低多數係50+阿叔 或者 讀唔成書既廢青
但唔好輕敵!! 唔好輕敵!!!

祠堂前面有空地有球場

d狗出現既時間好安全
安全既時間先會有狗

要睇幾點down，困幾萬人喺元朗，個個牛屎佬一打一百？

你問左咩呀睇唔到

分分鐘係果度等你地

佢果邊天水圍真係唔熟答你唔到

叫到的話我一早做左村長啦

721單野其他村咩睇法？覺得打得好定係知道瀨左野？
同埋其實佢地而家係咪真係驚緊禮拜六比人入黎掃村？

困左無車 就上天水圍 沿朗天路 去果頭過夜包安全

班圍村中老都好打得㗎

唔會, 打就一定同你打, 但戰力有幾多係問題

多謝你先其實你嘅真身唔重要。

第一，何妖呢鋪玩大咗，叔父輩著草，十八鄉其實冇外人心諗咁團結，呢D都係推理得到嘅事實。

第二，鄉紳係既得利益者，鄉黑認錢唔認人。如果冇order, 邊個會得閒主動出擊？

第三，721落order嘅係中聯辦，何妖只係爛頭卒。大家睇呢兩日吹老解入城，你就知道中聯辦都明白白衫軍嗰招已經冇用，甚至係反效果！你睇吓呢兩日幾多公務員出聲？

所以，點先可以最大化豬對手嘅神助攻呢？

1. 一定要黑衫！光明正大，一車一車咁搭西鐵！錯嗰個係對家，冇嘢需要驚！

2. 至少喺法定時間內，一定要和理非！對家動手先還擊，純自衛性質！但我相信嗰日唔會有。

3. 道德感召！721後，我相信當日主要外媒一定喺晒元朗。由69至而家，我哋贏得國際掌聲絕非因為好啾，而係道德力量。所以當日請盡情展示我哋嘅高尚情操。垃圾回收，分紅海，咩都好！你可以話做show, 但香港人不嬲都人格高尚㗎啦！唔係咩？

香港人，加油！

夠膽接721單野既人 係唔係咩字頭都齊哂？
即是全港老黑都有份？

各處鄉村各處例
唔係條條村都好似你地想像中咁團結

咁你總識d人去帥到村長嘅

拆到彈係上位好機會嚟喎

條村性格係咪一打就成村人出嚟搏命？

樓主諗既野同我諗既一樣
我都覺得佢冇諗過打成咁
好似古X仔通常話教訓下佢,咁可能係叫你踢兩腳,邊估到 去到列車斬咁嚴重
如果佢下令搞成咁 唔係低能 就係心雄
搞到咁大件事 全世界都會覆卓啦....邊有咁易冇左件事

依家大部分阿頭都避緊風頭

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

可唔可以叫你既圍村朋友仔
同父母 教育下

成日睇TVB 真係

希望個fd 9up

屏山位高佬係咪走撚左？

打交唔怕，呢邊人多，最怕有炮有刀

佢哋係咪好多都有心臟病㗎？
好驚佢哋自己病發

721我收到係 NO黑衫NO口罩
定係你問緊728?

樓主可否 覆覆 有狗的話形勢又是唔同

未聽過有炮, 唔排除有

係No黑No白
講緊27
仲講到明話上口罩玩遊戲老師就唔會罰人

咁撚恐怖嘅

樓主唔好miss左我。。。

好多人見個P字咁屌哂撚咁，呢鋪我信樓主喎

夠薑嘅其實你大軍壓境夠多人玩人海戰術班圍村佬係吹你唔漲嘅，只係嗰度始終都係人地個場，猛虎不及地頭蟲，唔想免費送人頭嘅話就聽下人地點分析，而唔係單細胞咁「P牌=萬惡」因人廢言

日光日白平日冇事的

飛天南咪係例子囉
所以迴避拉打最有用

反對暴力

炮有乜好問，你做古感仔，自然有渠道買，問題會唔會用，唔難買的

你估拍戲咩
梗係唔係啦，村同村會講數夾計
再睇情況而定會點搏

基本上出得黎既都可以搞

收到

細既自己暗裡做囉
咁簡單但無人敢
鄉黑唔係惡開咩
劈友就咁叻
玩大左就個個走佬
比人睇唔起唔係無原因

你講既係真狗定係差佬

因為當中有幾條村特別有錢

後性既有邊個唔係鍾意打機睇日劇架啫

我個村頭直接叫唔係保家衝國就留係屋企喔..
可以幫你留意下

幫推！
絕對支持和理非＋被動勇武！

真 黑犬 吠起上黎好兇狠果D

明明目標係鄉黑
除非你好肯定條村大部分都係黑, 個小部分死不足惜
如果唔係我完全唔明燒村拆祠堂係為咩
我相信好多唔係黑既村民, 真係好驚大家攪著佢地祖宗先輩

一路以來遊行時好多商鋪都唔會閂門, 更唔好話被遊行人士主動破壞
就算攪,都只會係D反示威既店癡下MEMO紙
從來唔會主動攪著居民
而且好多次運動之後, 示威人士既聲援都係大左, 因為大家睇到示威者既質素

重申, 我地要示威既對象係鄉黑&警, 唔係全元朗居民
哩次大家能表現出理性和堅定既話, 相信對成個運動有好大既推力

大家加油！

你保家衛國但都冇得出嚟

咁到底有無做完野收唔夠數呢回事?

樓主，班白衣係咪有收錢
何妖係咪有走人數

同意
唔會再俾鄉黑惡出樣
不過唔會主動攪人屋企

普遍係咁諗

1. 本來打黑衫
但係依家變左仆街啦無啦啦玩出火
2. 驚, 但係你黎搞鳩我屋企我一定陪你玩

正常放狗，拿刀都夠嚇走大部分人嘅
有炮就更加

啟晴都有把，其實唔難

可信度高

拉打磨體力車輪戰
難係點同時頂差佬

其實我唔明點畫出嚟
有好幾個位係唔準
同埋係就有分地盤
但唔係準確到好似分餅咁囉

Martinbb你知唔知佢哋係咪噉
琴日聽完人講
想Fact check吓

樓主，一句講哂
建唔建議勇武入村

推，好人一生平安

鄧...

我當係主觀感覺咁睇

吠多, 得個樣
你手上渣住任何野都已經會驚你

好多年前，冇記錯黑市買黑星都係皮零一支

Tg 起咗一堆底啦

華嫂出面有幾間屋好多名車如果比人刮花就唔好啦

搞鳩包唔包連儂牆同派傳單

咁其實人數差咁遠，圍村佬無得點玩，最多鬥打既姐，我自己覺得刀就應該唔敢出架喇
又係靠黑警幫手cover？

我覺得所有鄉紳巴絲要企出嚟
拒絕各鄉再做共產黨維穩機器，咁先係保鄉衛族
今日共產黨唔清算鄉紳地離，唔擔保他日唔會
所以我地必須企係人民呢邊，我地係香港嘅原居民
我地不能夠認同共產中國為祖國，咁係認賊作父
請諸位鄉紳認清事實

拒絕原居民再做共產黨機器，黑社會溫床

廈村絲巴打上

to be fair 班叔父都叫我唔好出
佢地話 ''martin仔你大把前途啊唔好出去, 我地搞掂''

認同
不過邊個可以肯定邊條村有份
721可能大部份都係第到入去嘅字頭TIM
如果要搞就搞何妖
佢請番黎就對準佢

Pish

我驚我嗌完自己個連登名之後，唔關事個的都埋黎打9我

有冇可能知道邊D村既村長及家人著左草?

各位巴打，記住唔好只為啖氣，打爛人地屋企, 班元朗的搞事友大都著曬草，比他們見識和平的遊行，盡量吸納當區的淺藍，行完和平離開，咪玩野、咪留底，爭氣贏多一仗

企係佢樓下, 幫佢叫賣? 睇下邊個敢去

淨係藍絲個劃分位已經錯哂

又講多少少

好多時同村都會爭地起屋
個個都有牙齒印
除左自己o個家人都唔會點團結

除非d阿叔送埋嚟
唔係唔贊成主動去搵佢地出嚟
因為o個d都係社會渣宰
唔值得俾位黑警入

大隊差佬應該會守係雜村口不遠處
有差佬係附近 已經唔敢入村 萬一出催淚驅散村口示威者 斷左勇武出路就仆街
所以我估當日 大部分時間得個鬧字 噴下牆 投擲下臭物

普遍圍村人從小就被教落同姓人有難一定要幫
但講真多數幫咪又係做下個樣幫你嚇下人做勢
圍村人點解咁多人驚唔係因為真係特別打得
係做到個好團結個勢出黎, 嚇得人
721你望下後尾有班黑衫反擊, 白衫即刻跑走架

住左咁耐老圍未聽過有炮

入村目的做咩?
單純開波既村口已經黎料

我都唔撚明 丁明明英國佬俾班圍頭佬 依家調翻轉走去奶共 遲早未又收你丁 供俾中央係個腦生草定點

無咩事唔好主動入村搞事，咁樣做等於幫何君堯上彈。大家唔好俾依家風向擾亂視線。元朗係要理，但係721西上環都要大家去關注！

淨係何丁蟹贊成

點會知道
就算佢講出黎加句FACT CHECK係咪就係真
但係何妖單野就一定係真

Show Blocked User - 而家就事必要你講
無言。我只係反對引起國際反彈的手段，死人一定會。但拆係冇問題的。

你睇下乜位連儂牆
係祠堂玩難d

點解唔同佢地講其實我黃嫁，講明會跟勇武入村然後同你地扮熟搞個大龍鳳拆掂個問題，下次就到你做村長

加油收風

6. 到底到樣分工你地要分配好, 因為差佬一定會幫拖(本身好多係圍村人)
最基本兩條戰線要應付, 勇武同和理非要配合好

呢點真係要注意下

唔好意思，阻阻大家

努力爭取嘅係嗰啲因為721好嬲但同時好驚嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

btw， 佢哋有冇諗過交人出嚟

同樂街壽富街去到大棠路遵理前面間屈臣氏都有任你叫
隔唔知幾個月掃一次
掃完成車走成車返無眼睇

其實如果條村入邊都係深藍嘅話
入去貼都冇用
佢哋仲反感

聽完樓主講
佢哋其實原居民都係與世隔絕

所以如果連儂牆喺地鐵🚇站夠

Focus on 坐地鐵班人
都唔關原居民事

派傳單同關心你地唔洗怕恐怖分子呢

真心
不鼓勵打鬥
一定傷好多手足

樓主用心良苦 要底調 小心

我發現你現在有 40個負皮 所以40個一定係收料狗

希望唔會見到
見到就一個善意既眼神點頭做記號啦

【習近平去死】所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

樓主
請問依家村民既立場係點？
相唔相信721係何妖搞出黎？依家係憎佢，憎示威者定純粹覺得無辜？

btw 無論樓主答啲咩，請大家只作參考，唔好當左事實。唔係話樓主係假村民，而係佢都有機會誤判

都係村門口嫁啦，入咗村好易迷路

其實我唔讚成攪雞鬥，以前做馬伕聽唔少傷心故事

目標係鄉黑
唔明燒村拆祠堂係為咩
我相信好多唔係黑既村民, 真係好驚大家攪著佢地祖宗先輩

目標清晰

邊條村撐何妖？俾個名單黎睇下

多謝巴打
而家安心啲, 知道咩要留意 (出面太多帶風向 post)

Martin仔係前線嚟？

同埋多口問句，其實以你所知721班人係咩字頭邊一班，即係唔係圍村人或者本身元朗老黑？特登係出面請入黎？

警察只要話接報 入面有人打緊急求救 聲稱有生命危險 警察就會出催淚

依招點破？

我都想知 其實鄉黑港英唔驚
但驚共產黨？
係唔係只有共產黨先食得住你地？
他朝有一日共產黨打黑 你地會自行收皮定勇武？
你都知鄉黑唔會有第三方勢力撐你地

如果真真真要攪
都真係何妖一個人受好了
起碼佢D村民都知咩事

認真，走
催淚煙點玩

我話果件圍村妹係鬼
都無人理我
屌，佢通篇叫人唔好入元朗
同期一堆打手叫人唔好入元朗
咁都仲有人信嘅

兒登仔果然低質

其實大部分村民唔care乜9野連儂牆
你唔入村就OK

冇錯... 會有差佬到

認真 叫18鄉交何妖出黎
加學侯強派下水
我覺得d示威者都收貨

都係
之前光復屯門後, 都有班認真的性工作者覺得唔開心
唔係屯門個班, 係其他地區以身換生活既姐姐覺得被傷害了

個人認為村要入 不過唔係入去燒同拆 印定文宣派俾佢地 吸納佢地支持 圍村人有一定勢力 想成事唔可以同佢地有沖突 如果唔係香港走向獨立就難好多
大家雙方都有一個理念就係保衛家圓 佢地保護條村 我地保護香港

配服你的勇氣

反感咪拆囉，雖知道都係貼一晚姐，又冇人會守牆

個焦點係班友打人打到全香港人著曬火，輕輕地食下連儂牆咪當信錯何君堯惹嘅禍囉

根本佢就係，，佢唔想人入去

共產黨有錢嘛...

入左村 出唔番黎

係
其實我明白兄弟爬山各有各做
但煽動搞祠堂真心太過
何妖父母墳被搞係針對何妖本人
但祠堂關係到整個宗族系統，唔講丁權，
係屬於香港歷史文化一部份
唔好將訴求轉移搞錯重點

想問一下樓主,
建議當日經過村口叫咩口號係可以令班叔父伯會心微笑又唔似挑佢地機呢?

唔入村

其實我唔係好明點解次次都要噴野
仲要係有時寫錯字

其實得南邊圍果日要驚出事
一來近終點
二來就果度出事

班叔父吹雞行兵係村口一定會出事

蘋果爆左出黎果幾個聽聞都著左

最好佢地自己交班戰犯出黎啦， 犧牲小數 保護條村， 頂到盡打兩下然後坐監， 而家時勢 如果班人真係入村 混班 警察或對家 做犯法事 屈洛示威者到都得， 示威者未必會燒村， 想屈示威者個班人 唔會理 條村安危只會顧自己目標 屈示威者

same

個d千祈唔好用，無事時當聽收音機就得。有事時你㩒佢又㩒會變左721 999 jam 晒線。 咁無人講到野無人聽到野

如果人哋講明就唔好唔入村
如果佢哋嬲起上嚟
係人都打

我只可以講一啲啲人，有啲係活該嘅，養自己條仔，買名牌，吸毒都見過。不過有啲真係非常可憐

樓主 我岩岩發現 樓上 應該好多 牛屎老 不停要地圖地址。 樓主 言行舉止 小心 請物自爆

或者咁講 到時共產黨唔需要錢 再利用鄉黑維穩時 鄉黑下場都係死路？
你知共產黨打黑幾大力

交果D全部收左安家費啦

u can be the man in the chair

有無人卜旅遊巴/有無司機義載遊行市民

姐係唔噴油都OK嫁啦

其實安全齊齊整整行出返嚟已經達標

吾該哂巴打

可憐樓主唔想上位

多謝樓主

全世界都知係佢搞
但依家有份派人既村頭都避走緊
村民心態

1. 仆街何妖
2. 仆街學生

我覺得真係唔好入
如果有手足入去
其他手足又要兜返救佢嘅話
真係會害死人

同埋啲記者

同我信念一樣，希望識到你

以樓主所知，咁而家的圍村係咪想何妖仆街？唔會再攬佢？

應該到時移民

我唔會出去啦, 最多望下
有人真係入到黎盪失路我幫你指下路咁

你地一班後生人行入村已經係好可疑

村口有士多 好多公公婆婆坐係到

人多好難控制得咁完美，，仲有人沖動

我覺得唔係入村內嘅，係去村門口姐

著草，個個咁多身家，著去邊都得啦

自私就自私 你地全部都為自己利益 擁有丁權地遲下都可能俾自己友吃埋 唔係想分化你哋 而係人心險惡係好恐怖 好似你哋咁 同埋謊言係可以包裝得好靚 以為仲係到幫緊你 就今次由鄉村發生群體野人襲擊事件 連各村都無派代表道歉或恊助被打傷者 講句公道話都無 你就知你哋本身跟本就唔妥香港市民

鄉黑之間多唔多械鬥？
班廢中廢老係咪真係劈友經驗豐富？

其實果晚每條村50人已經出晒咁濟
講真呢度係元朗唔係油尖旺
撈黑發到咩達丫
外區多

咁屏山果d 我成日得閒就入去周圍行架wo

個頭連 google map 都用唔到
入左村 真係比人溶左都無人知
Network 又差 上連登求救都做唔到
更何況係私人地方
人不犯我 我不犯人

遊行就有幾萬人以上., 所以日頭好安全.
但散場後就唔會有咁多

英國人黎之前，其實係自認全區甚至全港，所有地都屬於佢（古華夏永業田概念），子孫繁衍，代代相傳

直到清朝 官府都係唔多理鄉間事務 全香港範圍比盡只設1-2個官衙仔

係英國人黎左，將現代地權概念帶入黎，同時打輸比佢，但英國人想日後易於統治，後來先至有丁權限制每男丁拎到某個面積嘅地

但我就唔知點解元朗人反應特別大，屯門/大埔/上水都冇佢地咁誇張

用水桶cup 9住佢咪得囉...
D煙出唔到黎仲點催淚
basic physics

有冇得fact check

如果幫襯佢多啲士多
公公婆婆會唔會開心啲？

係咪嗰日好多鋪頭都唔會開？

候志強街坊工程做到足，聯和墟間雞煲比街坊食到執笠

只要做好準備(心理+裝備)
入元朗是可以的

不是不報
時候未到
時機一到自然會鬼打鬼捉何妖

我啱啱先係出面見到有post徵集m巾丢祠堂

侯志強真係要比個讚
順帶一提 上水d鋪比人塗鴉之後 d商人都無乜投訴
應該侯強搞掂左
依d咪識do

發夢, 90%深藍
等佢地自然老死啦

即係都係敵視市民唔識內疚

屏山多外人參觀見慣哂
等同你入大棠行山落南坑排都無人理你

元朗市民 慘被打暈
禍港何妖 全城圍屌

唔會, 圍村比你地更加重視不分化不割席不篤灰

保良民 抗恐襲

1 係
2 唔代表全部村但過左呢件事之後 - 係

齊去齊返 永不落單

村口士多哨站黎

其實無必要同佢地起沖突 佢地打人都發生咗 人都傷咗 我地又走入去打鳩佢地 佢地又會打返我地 無意思 中曬共慘黨計 群眾鬥群眾
反而我地如果可以connect埋佢地 中共應該嚇到仆街 要俾圍村人知道我地係正義之師 學劉邦同佢地約法三章 入去打鳩佢地就會變成項羽 得民心者得天下 失民心者失天下

師兄，你覺得出面有個帖嘅主題叫圍村妹你問我答係咪鬼

正常我如果係班黑都唔會再敢短時暗出嚟啦 佢地再出嚟同自殺無分別

劉業強同侯生或成最大贏家

除咗屌公敵何妖, 叫"反黑" / "反恐"好唔好?
成日"鄉黑"一齊講, 圍村人同黑社會關係係點?

條友同成個上水都搵錢至上啦

係元朗d牛屎佬無貢獻又無讀書先咁on9
明明時間表都無元朗份
係要引人去搞佢先

btw 發起人何妖係屯門人
用人地場打人
真係要比個like佢

班垃圾嘅屋企人都未必保得住

入去打黎打去就冇咩意思
打果班都未必係白衫人
而係而家唔知邊條村係有份參與721時
最好就對準何妖先

我buy呢個，因為堅係光復

晒馬多, 打少
NO, 721果日白衫好似好打得係因為

1. 俾人打果班係和理非 仲要冇裝
你見到佢地寧願跪係度叫人唔好打都唔自衛還手
2. 好多都係記者同女人

你地搵返有兩段片係上環有班趕返黎追打白衫
追住黎打, 你唔怯基本上絕對夠打
屌班叔父日日煙酒賭
你估佢地冇野做就去做gym打拳咩

平時行冇問題
你試下依家行入去睇下村門口有冇人逗你丫

何妖上面用呢招好醒呀
真係唔關牛屎佬事
6月到而家都冇出過黎
D牛屎佬收完一次錢就出事

果班士紳化曬

對傳統文化野冇興趣就等於可以破壞
咩道理

巴打，我想問下光復元朗成個遊行，最理想係就咁行完走，圍村會唔會主動挑黑衫機

我覺得藍C或者警察會混入去 ...
佢哋都唔係第一次

冇, 信就信, 唔信都冇所謂
我開post都只係想提醒你地兩樣野

1. 團結同埋要有組織
2. 思考點應付兩條戰線 (村+差佬)

大家都有共同目標就係 做河妖同保家圓 其實可以connect埋 所以文宣要做好 同佢地講知道係河妖一手策劃 現在要佢聲討佢 一齊保衛家圓

係, 叫左唔關事既留係屋企

村佬識唔識咩係共產黨

認同
佢應該最想我地打起黎
到時鄉民打市民...市民打鄉民
無止境

好多人都只係村民, 冇出去打人
但係搞又搞著佢地, 普遍咁諗

最理想嘅真係做錯嘅人自己出嚟認錯自首，大家和理非遊完了事繼續對準政權

但冇村長上連登

除非無間道

冇留意到, 望下先

是

有冇人好似麥美娟咁當眾屌何君妖老母

727屠村拆祠堂就無謂喇，損人不利己又會令市民反感，我地應該影低所有僭建物位置，幫手舉報or幫政府拆左佢

正確, 劉業強聲望高左好多
本來俾何妖壓住

如果今次鄉民主動出擊
再諗番何妖琴晚講咩生路 不生路
就可以做文宣了

其實係普通人眼中圍村=黑社會
係圍村人眼中圍村有自己獨有既一套
反黑 = 反圍村

岩呀
對準三黑同河妖就冇錯

多謝巴打咁用心解答，你呢個帖會化解好多人對你地嘅誤會，希望到時大家互相和氣，平安

咁唔該叫佢地捉搞事既仆街出黎啦
班仆街代表左你地村，你地又唔割席，大家正常都會入哂成條村既數
就算唔交人，起碼出黎講聲自己無份同強烈譴責下先，依個係你地自我保護既方法

同埋希望佢地都明白市民會咁大反應係好合理，正如依家大家入黎，佢地都會還拖一樣，依家係好多人無啦啦被你地既”村代表”無差別攻擊，仲要係用武器唔係拳頭交

作為上水人 好彩候強無咁做到 2邊都做足無得罪 自己本身都住佢條村
我係元朗居民就真係自求多福啦

村民中你講的野暫時最好

做俾電視睇

西瓜佬應該容易攪吧，，佢咁出位

最起碼都出黎say個sorry 話係河妖策劃

申請左既遊行期間就村口
遊行完之後唔知會唔會主動出擊
差佬係度佢地唔會主動
差佬走左通常自由活動時間
但今次人數差咁多我估佢地唔夠膽主動

你地入村引發大規模武鬥，個運動一定完結，再叫人入一係蠢，一係鬼，點解要係自己佔據道德高地可以去去行收割光環既策略捨棄，而去入村咁危險，俾個機會人地保衛家園，唔係夠唔夠打既問題，係點解要置自己係風險之中，我地要同政府鬥少犯錯，爭取政府內部既分裂，更多人加入我地

相信樓主係真圍村人

千里求官祗為財，玩一日半日拉閘當打風

呢個時候 大家都驚比人fake 只係想有個保障啫...
或者你會唔會有d證明 eg.條村附近既環境既相?
咁起碼可信性大d...

以前住過2年，朗屏元朗好似迷宮咁，第三年先識行

其實事前係咪同警察+mtr有傾哂計嫁啦? 好天衣無縫

其實咩時候要fact check 咩時候只可以自行判斷有無參考價值真係咁難分咩？

保護香港 反對警黑

有人想逗你出黎喎，，請小心

入村唔一定打 你係出面大聲講一聲我可唔可以入黎 講幾句說話 佢地唔肯唔好入 佢地肯咪入去擺低文宣同佢地講知道係河妖策劃的 我地一齊聲討佢 咁咪得 又唔係要燒同拆

就係怕有鬼衝去殺人放火

未聽聞

樓主係假既話
成個運動就玩完了

咪撚on9啦

其實就算比到都可以係假
就算樓主真係圍村人都唔代表講既說話係正確
所以只作參考就可以，其他就自己分析啦，大個仔喇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

!

做show比記者睇 個晚元朗好多地方都有差佬巡

關727同之後嘅方向建議

阻大家少少時間，希望大家睇一睇

收到風會屎彈守村
樓主果條村有冇

我都覺個日應該好多鬼入來攪事,因為今次如果做得好好睇睇
應該得元朗民心,出事就我地入曬數

千萬唔好入廈村木人巷入面, 個邊有好多貨倉櫃場, 有拖頭, 有叉車, 有真狗放養守門口, 而且得一條大路, 一係上深圳大橋HIGH WAY, 一係出返天水圍, 一封哂兩邊就無路走.

利申: 之前係倉返工

—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

候志強果日同金金講明唔入村就得

cut水電光纖點睇

村內廢老好多剩係識上網用wechat同大陸雞傾計
唔洗擔心

最好唔入村，，怕有鬼攪事，，個度太多老人家，，死幾件就仆街架喇

多謝巴打！

放心 martin非真名

+1
再叫人入村嘅 一係鬼 一係膠，鬼就無咩好講 但真心膠嘅 唔該你自己諗清楚。
到時 你可能無事
但可能其他手足 同記者
因為救你而出事

要派傳單就 西鐵啦
將心比己
我地自己屋企無啦啦 被人派傳單都會有小嬲
可況係 藍C 圍村廢老

唔該唔好入村
班老野如果到時心 有事
又入我地數

Btw 無喇喇變咗做你問我答
既然721當晚係外區人入來，收唔收到風係邊氾人做？

圍村點證明
一證到
樓主 隨時人間蒸發左

唔知佢.. 剩係覺得佢係視點31俾何妖撚到暈

信就有唔信就冇冇

唉，我只係想去元朗市區行下，做下和理非
衝入西鐵同雞地打人，真係觸犯咗好多和理非嘅禁忌

南邊圍有好多單位租咗俾南亞住㗎

圍村係深深深藍
但唔係個個都冇良知
政治理念唔同唔等如認同恐襲
呢件事完左我相信鄉仕派都會清算何妖

係

我都驚 距地自然死
都入我地數

你要理解圍村文化
可以用理性感化就唔會一直俾人叫鄉下牛屎佬
(我都係咁俾人叫)

謝巴打
真係唔好入村

因為我係同你地同一陣線囉

我地都係唔想傷害啲唔關事嘅人，我相信正常人係會咁諗，你建唔建議大家去郁帶頭攪事班人

整多件升天南無記者影到就gg

727如果唔入村
其實係咪好安全？
因為我細佬勇武
怕佢出事

呢個要推

我索性企係村口自拍俾你睇好冇?

如果講
良田何妖 走數抵屌

何妖黑警大龍鳳 割席走數正磨碌

應該唔會太過份掛

MTR唔知
但傻既都知差佬有份

堅持唔燒村唔搞文物，最主要唔想害親元朗嘅手足
不過全世界就算打算鳩行都一定要full gear

唔入村
唔入村
唔入村
唔入村
唔入村

有心做野唔洗而家做

冇

希望你唔係放山埃

之前出面好多線動帖，當日肯定有鬼，大家諗諗點處理，啲鬼分分鐘係中共派落黎，人一死，佢地就大條道理做你地班人

搞到平民唔太好
其實大部分村民都知何妖玩出禍
係幾時清算佢姐

冇得搞, 只求中共唔好咁醒

其實聽下is ok
尊重現場判斷

如果牛屎仔打完人入南邊圍既自己識做

班友用晒激賬法，，就係專對年輕人用，鼓勵你地殺人放火，就係想運動結束

詳情參閱蘋果
南亞好似係油尖旺的

我地係和平
唔好再招人話啦
好唔容易

中立派 都轉黃

破壞人地既

會害到自己

你睇睇何 就係一個人版

絕對有，，有時間要制定路線，，自發做保安維持

以我所知果班南亞係酷刑聲請果D
圍村講數好少見佢地

中共好撚陰濕架

明既，不過係我地立場都要盡量嘗試講道理
正如巴打你同好多其他巴打，都係講道理識思考既人，當然我都知道老一輩係完全唔同

帶頭搞事班好多都唔係香港..
係香港果個何妖又唔係住元朗

達德咪起華嫂果邊唔熟路，淨係識去華嫂食野
咁南邊圍係咪起附近

除咗何妖，我地要打人嗰班鄉黑付出代價

有用post 再推

無錯，we connect 佢地係今次嘅目的之一

繼續推

遊行期間有差佬 = 相對安全
遊行完左差佬走唔走唔知
走既就自由時間
不過就算自由時間都好
只要你地唔好驚唔好淆
用拉打磨體力加上人數, 絕對夠做
記住唔可以怯, 一怯你就輸

聞說有人想帶雞尾洒，唔知係咪鬼喇

但劉業強好似唔係咁醒水喎

如果唔係樓主早就講咗劉生派水ready，we connect圍村

普遍村民唔care何妖走數

你啱嫁

元朗村民好似仲斯文過麥美娟咁

推 多謝提醒

朗屏鄺神地頭 d狗攻入去就沙田2.0

full gear是必須

冇必要, 我冇叫你地入/唔好入村
只係提醒你地要做好咩準備

我有啲野想求證
1:嗰日白衫 借人既屯門多 上西鐵既屏山多
2:而家遊行指名要去圍既十八鄉 佢地本身唔太想參戰
3:南邊圍只係行動基地

怕我地，，可能

咁大個鄉議會 揸旗黎黎去去唔係元朗就屯門
你估上水大埔唔想等你地出錯借機爬上去咩

有耐性地等

咁多片

警察一定要交唔少人

等距地鬼打鬼一論先

我地唔好失焦

仲有義士要救

君子報仇 十年未晚

Be water

屏山大頭x好撚惡
當年佔旺帶人去掃喎

達德 + 華嫂係屏山果邊
南邊圍全元朗站果邊

鬼？

推上去！

強仔係圍村形象係靠老豆餘蔭...
冇咩實際能力, 睇今次佢可唔可以平息件事

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

感謝樓主！

唔使
即使發生左
出面輿論都可以理解
甚至係平息到一部分民憤

宜家既民憤係要一大杯西瓜汁先平到

應該真係玩大左 班黑警雖然可以高調拉人低調放人
但搞到咁大單一定要交人啦

老實成日嗌check 我都想知可以點check
影信封地址自爆 定出去影牌坊等俾村民點相

14年個個都和理非, 有勇武就即刻割
依家唔同, 勇武有人數優勢同和理非後援真係同古惑仔打唔會落下風

今時唔同往日
往日第一句係"衝就係鬼",又打不還手
佢以為今時今日我哋重打不還手先夠膽惡

一怒之下燒村POST 3萬幾個正評,TG出晒雞尾酒教學,尻都縮啦

真小人

全力支持

聽說有人叫佢地避風頭
主要係驚佢地 727 再搞事, 牛屎佬冇玩大左哩個概念

理申都係圍村朋友講, 冇FACT CHECK

咁又係，況且而家人地係鄉委搵水喎
同你癲咩

一條村俾到盡先100人
大佬依家全個香港黎圍你
新城市一戰連差佬都唔怕
你避唔避?

No no no

到時大馬路 都變黑路

亦無村內巴打 資訊

無so

做得咁樣衰, 會唔會離開左香港之後返唔到來

唔洗727當日 anytime搞得

唔會, 避風頭唔係著草

如果遊行口號/焦點放在何妖身上 會唔會能減低被打既危險？
始終佢地依家都唔happy何妖 如果我地集中係何妖 佢地覺得有共同敵人？

點都要拉何妖落黎先

好難講, 普遍村民有種'你黎我地頭搞事我就同你死過'心態
就算矛頭指向何妖都好

要上位，係今次嫁啦，lead到鄉事同勇武做場和平show，令兩邊都信你，到時有咩新西遊行都揾你拆，仲唔光速上位咩

何律師話殺無赦

但今次強仔唔好似侯強咁拆彈，都係鞏固唔到聲望喎，點睇

但班村民其實幾天真
上星期打到人仆街，而家期待人地唔會報仇

多謝巴打咁夜都回覆
721單野度其實我有見到車箱中白衫擋白衫 推返自己友出去
你估佢地內心諗緊乜？

呢個巴打講得有道理架

屌喇
果條牛屎前幾秒先打完人

但上星期係鄉黑..唔係代表全部村民有份

冇啦, 等元朗起多D新樓沖淡D深藍票仲有用啦

一定啦，減少示威者俾無理敵視，下次何妖仲想吹大雞

圍村特色係先攘外再安內

push, 我都正皮左
其實方向上你地都係差唔多

入村口問下佢地有冇咩冤屈囉，佢地叉識開記招咩

果D係小頭目比較有腦小小
佢地記得個order係打黑衫口罩唔係乜人都打
同埋要make sure唔好打死人

我見佢fing兩野後兩手張開擋加推返d人出去

西鐵上面果班唔通個個都係示威者咩
而且無條村而家行出黎認錯，點解期待對面會放下仇恨
一邊就話邊個入黎後果自負，另一邊又驚出事

師兄，，點解出面有個貼叫圍村妹你問我答話我地一入去就斬我地嘅，，不解

典型圍村文化, 靠嚇

即是話圍村妹妹唔想我地入去，，所以咁講

啱啱細良先回帶英國佬點管班牛屎佬
我哋要學點去統戰
唔係硬碰硬

仲有一個問題想知 何妖知唔知or估唔估到係邊個搞佢老豆老母...
我覺得佢想屈朱凱迪

雖然大家都好僧白衫人
但唔確認邊條村有出過人
但係邊個請白衫人出黎就好明顯
對準何妖仲好啦

得罪講句，如果果日示威真係萬幾人踩入黎既你斬得幾多個

民智低+何妖果陣用丁權黎做賣點
強仔真係唔夠佢玩

入咗村冇人保到佢嫁喎，又有邊個同佢衝去黑暗地帶咁傻

唔清楚佢, 佢有冇講咩村?

咁南邊圍呢？
成班黑社會聚得果度點會唔關事

屈都冇用, 搵鬼信咩

你講得岩架, 但民憤太高
點都要搞元朗一獲先

咁你想點對南邊圍
覺得搞個源頭好過

老實

外區人應該少左意欲買屯元樓啦

又唔知幾時番唔到屋企 又唔知個仔會唔會撈黑

721 就俾人睇到元朗歌舞昇平下計時炸彈嘅一面

利申 有睇下樓 原本村屋都諗過 依家不了

其實有人用刀斬第一下
會有更多和理非變勇武
到時真係燒村

元朗入硬
不過唔想大家連坐法咁
係唔知情況下搞哂咁多條村

想問飛天南既地位係咪真係大粒野？

南邊圍邨

結論：何君堯同黑警係所有人共同目標
所有持份者都想佢地收皮

咁睇黎何妖心中有數 我好期待佢被清數果日呀！

外區, 唔清楚

如果新一代鄉事派由你地班巴絲上位掌權 咪可以由內部攻破? 到時鄉事都係黃絲反共陣營

老黑做野 死人既話 件事就完全唔同哂？ 冇人幫你頂同比安家費都冇用？

南邊圍人唔算多

我都想大家唔搞南邊圍
但都係果句
一來果度終點
二來果度就係班黑社會集既位

一定有人復仇

agree！有D人係FB又好連登又好成日話會出刀斬人，我真係覺得唔撚會，因為出左第一刀之後個形勢一定會轉晒，個個為安全保護自己變勇武，黑警更加大撚獲，無得再唔做野

唔好以為後生就自己友
就算90/00後 黃藍比例都係3:7 4:6

搵張超熊對南亞刀手有冇得諗

閃避拉打反擊，好招數～

7. 其實好多村都唔妥何君堯, 剩係玩到元朗人心惶惶唔敢出街
做唔到生意樓價跌都大把人想郁佢, 唔排除個別村民會放水
勇武做野時目標要清晰, 唔好搞錯搞著支持你地既人

this point is very good

其實就算黑社會劈友都好都係盡量傷人唔死人
一死係好大獲好大獲

所以我只係提供資訊俾你地
入唔入村自己決定

日頭和理非唔會入村，
不過完埸之後會唔會燒村就冇人保証....

係
721其實後面大家吹雞到左班牛屎仔已經縮返入村
如果果日班牛屎仔真係搞到一個人就變左真係仇恨

有
係時候報恩

細良講嘅英國佬招數真係高招
拉起一派 幫佢洗白 做上流 方便控制
向下就透過已洗白嘅代理人利用分豬肉控制牛屎佬
俾人睇再到要上位揸旗的話 就要先洗白 做紳士
如果俾佢洗多幾代分分鐘成條村就搞掂

可惜發叔之後d豬肉去哂何妖d咁嘅人手上

總之希望多啲好似樓主既鄉郊巴絲 多啲參與鄉事事務 慢慢上到位 再去改變整個架構 靠晒樓主喇

元朗果班鐘意痴佢(721之前)
721之後不明

如果你咁講D黑警已經幫手守住村口，想都唔係咁易入得到

咁你識唔識李漢民條撚樣？而家去撚左邊？

中聯辦d豬肉係咪去哂何妖度派?
強仔都係食老本嘅姐 冇肉食仲有邊個會跟

消息係咁, 實際情況要到時先知
屌自從721我覺得班差佬乜都做得出
可能見你地勇武唔夠人專登撒走
放班村民出黎打都唔定
所以一定要吹雞叫多D人, 不論勇武定和理非
和理非都可以即場變勇武架姐

NO
唔知

揾人開大咪叫陣
邊條村肯即場交人生黎，保證佢生意興隆

仲諗住叫你送隻錶比個撚樣睇時間！

苦肉計
咁搞黑警只有更黑

同埋當年元朗警區一定搵鬼頭做老頂就係鎮住班牛屎仔
新東好多村都完成左士紳化

呢個好重要

咩位產生你覺得我係鬼嘅錯覺

訓教先~ 早抖各位

記住入唔入村前線決定
最緊要

1. 團結+做好準備(心理&裝備)
2. 如何應負兩條戰線

任何黑社會吹雞都要錢，網上號召幾萬人or幾十萬人，講真佢攞咩武器都收皮，你估佢超級撒亞人咩，咁勁唔做黑社會啦

想香港人擺工停工？

幫手推， sorry for 錯字

雲海話小心高空雜物同鏹水，巴打點睇

所以強仔成唔成到贏家真係睇佢有冇侯強咁醒，上面嘅贏家判斷太老定了

拆到彈都上唔到位，會唔會咁黑暗啊個世界

如果最尾遊行完
全部人圍喺南邊圍門口
過百個勇武加千幾個和理非喺後邊Backup
唔入村但搞到個村門口招牌都拆埋
會唔會有人沖出嚟攻擊
或者南邊圍以外嘅村會唔會幫拖

以上既事好大機會發生
如果差佬唔幫你地守村口

一定要留意
總有班唔識死既廢老
但果日玩以d野除時比人沖上樓

千祈唔好燒祠堂

都係果句
班牛屎佬唔出黎串柒柒我覺得唔會拆招牌
最後都係起下牆

我都係睇完細良有感而發

[member]如果真係請兵既，出左事就全部鄉受[
示威者一定覺得班牛屎做/member]

再講多次，今次係和理非黎！係和理非呀！和！理！非！呀！絕對唔可以做主動撩交打個個呀！

反警黑勾結一定要優先講清楚！但同時要提及其他4大訴求！唔好比機會林鄭建制淡化 612, 屯門, 九龍, 上水, 沙田, 上環 既事！

同埋夠鐘一定要拉隊走！拉！隊！走！班黑社會同黑警冇人性！冷血架佢地！可能又會好似上次咁，一入黑就同我地黎多次江湖新秩序！

今次和理非係元朗都要聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

所以樓主要珍惜呢個上位機會

拆彈

鬼佬做老頂爭好遠
邊度似依加d so called 爛仔 指揮官
仲要以後有個姓鄧嘅一哥

最好唔好做路障同佔路

做實事

鬼頭管果時雖然係利益集團
但臣屬間係都有

絕對唔會比班牛屎騎上鬼頭

勇武做野時目標要清晰, 唔好搞錯搞著支持你地既人

大佬點分呀額頭刻咗立場咩

發叔係新界皇帝添，然後呢

(全世界入黎!)727輸硬!唔好入元朗!

巴打點睇

知唔知何妖個墳邊個搞

pushhh

係，但叫識做人，同何妖比

409mhz得0.5w
另外 狗隻用左數碼好耐
一般人唔會買到

最怕前線沉唔住氣, 比人挑釁兩野就追入/破壞村. 其他人被綁埋一條船.

有居民地方一定唔會出龍蛋
沙田都未出 何況圍村

本身大家已經仇恨

有時間可以聽下

推左先 可信性高

但對於樓主你講法，我只有一個睇法。
村外人唔理村內既事，你地自己村內既事自己私下處理。明白村有村既煩惱，但而家係村內人搞村外人（元朗地鐵站無辜市民），呢樣就一定要有人出黎負番個責任。

其實將分化對象變成佢地自己分化內鬥仲好
不過唔知班勇武仲聽唔聽

上星期先比人打完
你期待佢地點冷靜？

同意樓主 安全至上

入村風險太大就唔值得

牛屎佬 cancer黎 只係支線一條 收支不平衡

推

班支那狗大陸學生幾乎將人類智慧文明推到最低處

不能放火！如果放火我唔行

可否提供例子畀村外人？

入夜前一定要散，咪玩

光復香港

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

割蔗囉

將d彈掉哂入村

好好利用別人送既資源

有冇人鐘意行山？

水尾村都好多南亞

燒祠堂就免貼下佢地子孫嘅罪證搞下後現代藝術己經夠做

推呀！屌你地老母！

不如今次遊行整埋叫取丁權
點睇

sir, this way

遮名post住址證明得唔得？

唔信你可以唔聽, 你一個人行入圍村都可以

上次已經有差佬爆料被捉

.

玩火一陣唔覺意真係燒村死人就大鑊

大家有無諗過每次運動點解成日會有人主動走黎搞我地？
因為班仆街蝦我地唔打人，而報警警察亦會護送佢地走
佢地知道搞我地係無後果，安全，又有錢收，所以好樂意做

上次元朗單野都係咁，如果班鄉黑知道收錢打示威者，打市民都無後果，往後我地出去遊行就會更易俾人搞，而黑社會亦樂意收錢出黎搞事，因為呢d錢太易賺，而且無後果

你亦可能會講，村入面好多人無辜，但我同你講果d所謂無辜ge人，其實只係無出黎打！無一個係唔知佢d 家人叔伯兄弟出去打示威者
佢地無阻止，有部份亦相當支持，佢地絕對係冷血幫兇，所以佢地無一個係無辜

另外，如果傷到無辜ge人，佢地亦會遷怒於搞事班叔伯兄弟，佢地以後出黎搞事之前都會再諗，變相都可以保護和理非

而家一大班人出黎話唔好對付佢地，其實佢地就係d村民

無事留屋企
無人入屋既
有人入屋你當恐怖分子斬佢啦
香港人好理性目標又明確
你處境明白但照顧好家人

支持！
因為牛屎佬未回氣
唔敢出黎搞事

如果之後先遊行支持取消丁權
每條村d牛屎佬都會衝出黎

廈村都唔少，不過識聽/ 講廣東話多d
錦田果D，警覺性高d，但有d 好似唔太識聽中文

呢個啱…識好幾個…成日係到話自已村點勁…點威
成日扮大佬…同人嘈就話吹雞
其實d錢咪又你屋企既，成20歲人，仲係到hea

反而有個完全唔提自已圍村人…同住出面，個個正常好多…

燒祠堂…燒左應該真係衰得
玩下手撐我地既都會出黎反

咩村長 頭目屋企人都著埋草 睇黎每位70 萬係真⋯
屌你老母

其實佢地自己都驚㗎
移民外國或者回流班人係最藍
佢地其實係普通廢老嚟
都係靠Wechat wtsapp傳長輩圖
然後亂傳訊息

但一句到尾
鄉黑同搞村拆祠堂真係兩回事嚟
搞有啲村即係破壞幾百年文化
點賠都賠唔到

同埋我好肯定大家其實都想要和平
無論勇武定和理非
好似勇武點解要行先係因為想保護大家
咁呢個諗法源於都係想和平
元朗遊行集會留守都得
唯獨真係唔好搞村，令事情惡化

多謝你

用錢請嗎
無錢鬼有人應雞咩

巴打想問下雞地個堆同租d豬欄住個班南亞難民
係咪有幫開佢地做野？

賣同比人搞係兩回事
佢地對個祠堂唔咁硬都賣唔到咁多錢

佢擺明買定花生霸定頭位等睇何妖點死
分分鐘何妖個墳頭都係d襯家借機搞佢

一定有
有班南亞仔工又無錢又無，未比黑社會吸曬

我都建議圍村唔好搞，因為地理複雜，一群人走入去好易走散蕩失路。日頭還可以，入夜有好多地方真係燈都冇。

村同村之間關係唔係咁親密，原因係涉及霸地租地糾紛，即係錢作怪，成日嘈。

住市區，有時會內新界倉地做野。

何君堯其實好撚叻
一個屯門人搞人地元朗搞到咁開心

好撚重要，幫手推下得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

推啊手足

琴日睇左條片，雖然係大紀元，但受訪者係皇叔妹夫
聽佢講野幾乎句句有骨咁濟

同埋聽返佢講君妖背景，再睇返君妖wiki
係肯定左君妖係中共扶植出來既「新鄉事派」
佢出現係搶晒皇叔個仔佢地舊派d 野
所以可以肯定對佢狠之入骨

睇完我推測點解呢幾日咁多人帶風向話唔好搞村
我懷疑係舊派人唔想義士搞到佢地d 村/圍
唔小心燒到佢地既話就局住要反義士，到時佢地又會被君妖騎劫(保衛家園之名)，舊派同義士大家都雙輸
不過既然咁，有無可能去揾舊派呢?(敵人既敵人)
又或者舊派有無可能放d 明確d 既風，或者帶路邊條村係新派既呢?

非P牌非分化非中計撚

我星期一個日係真係嬲撚到想起埋佢條村
但過左幾日冷靜落黎, 其實真係有D 驚入元朗....

今日個集會仲要無大台, 其實真係好驚CONTROL 唔到前面勇武既手足

早兩日何妖個街坊辨事處 (唔係荃灣比人拆左那個), 因為始終街坊地方, 有D 真係乜都唔識既C9見你又圍人又乜就覺得好暴力, 仲話你地都似黑社會

之後就有班年青D 既沈唔住氣開始圍C9 (我都明個刻大家都好嬲), 好彩有個和理非阿叔調停, 用道理說服個C9

但入到元朗就唔係呢D C9
D 牛屎佬唔會同你講你好暴力, 佢地實挑鳩引你入村打過, 前面義士咁勇武一定去, 打打下真係有人放火就死

所以, 我知只係我既妄想

我真係想有D 話到事, 有勢力既人都出黎企前面

單眼佬都知啦

新社聯同鄉事派本身鬼打鬼

其實可唔可以請鄧達智支持和平遊行增加影響力?
佢偏向支持班後生仔
有佢號召力，班鄉黑唔會咁癲

光復元朗 時代革命

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

唔好開多條戰線住好d

但係知唔知班友跟開邊條水做？
如果唔同水就好d如果係佢地條水或者散兵有錢就接
咁27/7号入去光復真係要小心
呢班假難民正宗爛命一條

係
何君妖加埋淫濺聯個件圍頭祥都很定係
係差在元朗個班黑梁粉係直接上面收編定呢兩條撚樣d人脈揾番來做野

我信樓主係圍村, 真心建議手足. 呢句手號正啊, 冇直接鬧鄉黑之餘又講到721件事.
同埋我覺得見人就打呢樣野真係好無腦, 唔知打人果班聽order照做定果下喪心病狂, 低莊到激起市民勁反鄉黑

擁

小弟回來了
我懷疑差佬專登反對遊行谷多D人出黎玩舖大

點解選今日鄉事會個記者會

感覺唔敵對, 有分寸就得

太長 追唔哂
有份叫人出去既村長 佢地間屋係邊

想去欣賞下

以你圍村長大既角度，你覺得今日鄉事會個班個記招講既係真心定門面野？

727齊上齊落 唔好落單

搞獲大，D黑警咪又係做圍村佬既門口狗，藉口到時可以拉多的人返去

齊上齊落啊

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

既然連登同fb都有唔少黃絲圍村朋友，不如一齊幫手出一分力令到727遊行更加和理非

門面，簡單啲講何妖任搞

幾點散場 最好 ？
入黑前 ？

係，村入面除左大路有燈
其他路都好黑，靠每幢屋門前盞燈去照明
夏天最遲6:30pm要開始撒

我都係咁諗
打完你一鑊仲可以明正言順捉曬番去

村長已經叫左727唔關事既全部留係屋企, 基本上出得黎既都可以搞

我都係咁諗
劉禪都默許市民遊行
而前提係唔好入村搞事
即係有白衫主動出黎挑機
基本上係佢地自己ON99

7. 其實好多村都唔妥何君堯, 剩係玩到元朗人心惶惶唔敢出街
做唔到生意樓價跌都大把人想郁佢, 唔排除個別村民會放水
勇武做野時目標要清晰, 唔好搞錯搞著支持你地既人

文宣應該將白衫恐襲
入哂何妖，西環，白衫佬

區隔番D冇份參與既新界人士
咁何妖更加四面楚歌

義士真係唔好亂搵目標而增加敵人
孤主最主要首惡係第一步，迫佢埋牆決戰

推..

一陣有ON9村長叫人出去搞事
番黎發現自己條村比仇家搞佢

村佬都有分水平高低架ma

識諗有道義就唔比白衫打市民啦
又或者知道咩人唔得罪得
和氣搵食贏家

其實新界人又好市區人又好
都係香港人
搞事既仆街仔緊係要重罰
但係大家都係保衛香港家園
我地終有一日有真民選港府，個個人都有得出聲令社會更好
生活得更有尊嚴
你話幾咁美好

邊條新村呀老友

你呢下自己回自己想點

補充資料...

咁巴打有野請講

講啦

樓主人呢

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

借位一用

請幫推到鄉民見到
[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

樓主係唔係比人周到呢家行緊家法?

樓主去左邊啦

我覺得都似

頭先出左去搵開掛達人⋯

最後提多句⋯留意如果你見到身邊嘅人有綁著紅布仔，小心凖備開波

有冇消息咩人係元朗買好多灰色衫？

我條村冇動靜，因為我哋唔會派人出去打
幫你問緊外面村，有消息即post

吓
開波意思係混入我哋做鬼定係真係直接郁我哋

佢有冇事見佢開live好驚咁